暴雨後跑步男墮瀑布灣崖底 送院不治

【19:32】警方指由於死者身上並無身份證明文件，呼籲其家人盡快聯絡警方
【19:30】目擊者稱見到死者事發前於數碼港一帶跑步
【19:15】男事主送院後不治

傍晚近6時，一名男子於香港仔瀑布灣公園的瀑布頂，懷疑遭大水沖跌，他失足隨水墮至崖底，頭破血流，途人見狀報案。消防接報到場，將男事主救起，他昏迷由救護車送院搶救，惜抵院後證實不治。警方正展開調查，由於死者身上並無身份證明文件，呼籲其家人向警方聯絡。
現場消息稱，有目擊者見到死者事發前身穿短衫短褲，手臂綁住電話，於數碼港向華富邨方向跑步，其間至瀑布灣時，疑失足墮崖，他一度抓住石頭，並大叫救命，惟其後已墮至崖底。
根據天文台資料，今日凌晨一度發出紅色及黃色暴雨警告，但其後本港持續落大雨，下午大部分地區錄得超過20毫米雨量。
上址於2008年8月時，一名20歲中英混血少女拖雪橇犬跑步晨運後，疑貪圖方便攀越欄杆經瀑布頂的山路，抄小徑前往附近的數碼港，其間懷疑雨後岩石濕滑，少女連愛犬雙雙失足直墮20米下的石灘，少女頭爆當場死亡。(新聞連結︰)